話An機難用嗰啲 應該唔知咩叫JB

An 機嗰啲叫自由
如果佢比太多選擇你 變得複雜
大可以咩都唔set 就用基本setting

反觀以前iphone 要周圍搵JB tweak 改機咁改
淨係redsn0w 都可以刷一日都未刷到

而家呢兩個系統已經係弱智都識玩
咁都叫複雜